有無人覺得自己身體好撚廢

我一訓唔夠7/8個鐘 就會係咁打黑痴同流鼻水
好撚憎呢樣野 好想切走個鼻

黑痴？

你白痴？

無時無刻都腰背痛好想死

冇,日日三點訓七點起,可樂KFC仲可以跑1.5K

1.5k就收埋la

一慣咗早睡早起就捱唔到夜
到凌晨兩三點個腦已經function唔到

大啲就會自然冇

1.5k 我阿爺都跑到

一樣 過咗11點就會好攰一定要瞓

鼻敏感，濕疹，新陳代謝慢，肥底，長短腳，反應速度慢

但係咁又點 生活都係咁過，運動都係咁做
咁小事都要叫春

我都覺得好廢。。要訓教

唔使訓教 多好多時間

腰 膊痛，成日鼻塞又起痰，
行一，兩層樓梯又喘氣，
人唔重，但肚腩大到仆街，
晨勃都少左好多

利伸: 就到40歲

個老而不做唔做到日日可樂KFC先

咁撚樣都叫叫春 你去感情台屌班撚樣先黎屌我啦

講真應該得你做到